口罩係叫人帶，唔係屌到人帶

唔該哂

愈屌愈走，望下林奠就明